千祈唔好食第一城新開果間 (閒悠。館)

我屌你老母成間野都係垃圾
成間野主食得幾款撈麵同幾個飯，有幾款仲要賣曬
我同條女叫左碗黑蒜蟹柳撈麵同雞扒腸飯
我碗飯d飯硬過d生米，雞扒鞋過雞胸，台灣腸仔得兩片
成碗都勁細碗，仲要賣成$80蚊
條女叫果碗撈麵仲閪，碗麵鹹過海水，d蟹柳又係一條撕開幾片咁，完全食唔落，仲要賣$6x
成餐飯得杯罐裝冬瓜茶係飲得落

到比錢果下真係呆左，收$15x，睇番先知道仲要收+1，到而家條氣都係唔順

有無巴打食過，應該呢幾日新開
見到周圍d客食到閪口閪面

佢個位係以前邊間舖

好似叫麵館，係吉野家樓下

我搬左屋 好掛住以前間doremi
麵館王都唔差嘅
但上次重遊舊地食尚點 十分一般

尚點完全唔掂，d野得個樣，味道麻麻，服務又閪
有卡位都唔比人坐，要求坐都唔比，即刻走人唔撚食

尚點係屎黎唔明點解咁都可以收人加一服務費
食上海嘢 我直入馬鞍山三哥仲好

係，完全無服務都夠膽收加一
ｄ野食又貴又細，服務員個個都閪口閪面

ASAP都係伏黎
住咁耐都唔明點解大排長龍

相都冇張。。

ASAP起碼d野大份，又唔算話難食
入面食野個環境都幾好，你試下去閒悠館就知咩叫伏

我女友食之前影

還我麵館王
牛腩灌湯拉麵

呢間我都未食過